如果喺八十年代中港台合作拍進巨真人版，應該搵邊個拍？

艾倫－張國榮
三笠－林青霞
阿爾敏－
讓－劉德華
柯尼－周星馳
莎夏－邱淑貞
阿妮－張敏
箂納－
貝爾托特－黎明

暫時諗到咁多

艾爾文團長－王羽

兵長-郭富城

漢尼斯大叔－吳孟達

希斯特莉亞－王祖賢

漢吉－吳君如

團長 - 李克勤

笑出聲

我睇緊啲咩

至矮——奇行種

老餅點扮後生仔拍出嚟都唔會好睇

艾倫成年版-年輕周星馳